覺唔覺人類忽視及低估咗編輯基因的後果

當然醫學界或有識之士都知個危機
但如佔90%的人口都唔知道有呢個危機
其實都有好大嘅後果

事實上 呢個世界上大部分都係蠢人

大波妹基因!!!

biohazard

關我閪事 聽日要返工啊on9

唔好話蠢人
一般人面對啲咁高深的倫理道德醫學問題都會啞口

返你老母

支那做就知咩事啦
整堆對新型病毒免疫嘅人類，抗病徵，但帶病毒
再做人肉carrier運去第個國家到散播

中學果時有讀過Bio
淨係知唔係100%控制到啲酶剪邊啲DNA
所以有一定風險

道德底線會降低 到時複製人都無問題

反向諗
其實人會唔會高估左個後果
學術黎講係有需要研究下？

利申 我都係比道德問題而唔同意
反對人體&動物實驗

改造基因的後果 = 真正全世界一齊共產, 人人平等冇叻同唔叻

you 冇改造的人